# JavaSchool
Материалы для занятий по Java

   
   
Домашнее задание к занятию № 11, 12

Продолжаем работать в уже созданных репозиториях

1. Написать реализации всех методов в классе MyIOExample с применением NIO2 (подробности в javadocs над каждым методом);
2. Написать unit тесты;
3. Написать java docs;
4. Создать таблицу для хранения данных об Person (из ДЗ 7,8) и реализовать основные CRUD операции для этой таблицы с использованием JDBC;
5. Доп. задание: Необходимо написать класс ArrayIterator который умеет работать с массивами T[][].

